唔開心 想分手

點先知一個人愛唔愛你？

？

唔開心原因？

求分手方法

早知唔受溝

點解

佢愛唔愛你 你自己知

佢愛你就分唔愛唔愛分?

佢迫我

例如？

講點解未呀

唔一齊好過

太多原因

走 我沒有阻止理由

好笑咩

你收埋唔講好難討論喎 大佬

咪臭係

教我分手

點分得好睇啲？

屌你老母咪撚纏住我